有冇巴打絲打而家既男女朋友係喺交友app交

如題求解

*識

有

點解要開2個post

我，您想知咩

我個垃圾數據，po左1次load唔到，唯有po第2次

你係玩邊隻交友app

點樣可以淨係傾計都了解到咁深入

只可以講小心d啦

咩人都有，好彩咪撞到個大波處女無朋友
唔好彩撞正個70kg你都有排痕

我覺得好容易派帽

我係

我係交友app識對方，你想問咩？

你係喺咩app識到佢，我玩過gdnight但比較多都係細路女

有 過幾個月就結婚

用咩途徑識最後都係睇你個人

6年前玩遇見app,但個時純粹無聊想吹下水，就識到依家個男朋友。
但依個app好危險，我遇過好多狗公，會問價sd 條撚尼。
所以真係想上網識人就自己小心D

講得啱，我地都打算儲錢結婚
恭喜唒

散咗喇屌

好慘，但係真心覺得好難識到，開個話題個時都幾尷尬

係呀 我用咗差唔多成年先識到 點知到最後都散咗

起T交友app識
傾左一星期出黎見面
見面就一齊左
宜家年幾

真係咁西利?!我玩緊個個唔係玩電話就係sp

你係咪鳩like先

唔撚係啦 個app係gdnight黎架

反正我抱住認真識人既心態 跟住傾左幾個就識到佢

我，識咗11個月終於一齊。
而家半年了

其實除咗tinder 同 gdnight之外，仲有咩app會好啲

樣衰嘅乜app都唔會有女友

我cmb識佢，cmb同tinder個人認為會少d伏
不過我係絲，所以唔清楚玩app既女仔係點

屌，就係擺左你個樣上去囉，所以咪有女朋友

等我玩玩Cmb先

斷斷續續玩tinder 玩左成年
識到幾個岩傾既但都係無下文
之後轉左玩CMB 第二日就識到現任
覺得遇到佢真係好幸運 男朋友我愛你

我都係

真心呢！我琴日開始玩，每日得個3定4個揀就又要等第2日

我玩skout識到依家男朋友！拍咗年幾

玩左一星期 match唔到 , 係咪太樣衰

呢個呢就。。。。唔係慘既，可能我仲慘過你成個月都未match到

其實我一年前用過 , 一個月match 7 8 個
出街有個條件ok但冇咩feel, del左

之後最近聖誕前down返就match唔到

發覺CMB好多都係有錢女

你毒姐
你地班毒撚唔係毒使上交友apps

你咁叻試下教我點識啦

吓 你天生咁既毒撚 教乜

睇死你咪又係油頭暗瘡死毒撚

Grinder

55
你呢d毒撚真係好好笑

我係，已經一齊咗3年幾